黑警吸毒吸得太high ！！！！！！！

怪唔之得又死兩件啦

上冰 再加屌冰狗女
可以唔撚欲仙欲死咩

又到左普天同興嘅時間

呢個又吸左幾多kg

佢地啲幻覺都幾撚勁下

屌好撚尷尬

唔夠純正, 雜質好重